其實陳詠謙有冇讀過書？

點解啲詞可以咁爛
啲詞連單春都carry唔到
委身於做飯現場 誰沒有準備

有讀過,以前讀BAND 3中學,成日打架
所以先寫得出殘忍只需一棍

等我飲醉酒 你要解釋 等我飲醉酒
乜撚嘢嚟

悶蛋一打開不 OK 我現在帶你飛

日日自己煮飯 無時間讀書